萬眾矚目！！Jisoo新劇Snowdrop暫定21年5月28日着播

好期待

秀世一

我老婆

入到黎竟然比張咁嘅圖我睇

之前好似話YG演員名單冇左佢

牙秀愛愛bu

姐係有排都唔cb
咁俾rose lisa solo下先啦

秀秀 有劇照睇下未